---
date: 2012-01-25
title: Publication de la version 0.14 d'Okular
---
La version 0.14 d'Okular a été livrée avec les applications fournies avec la version 4.8 de KDE. Cette version intègre de nouvelles fonctionnalités telles que la sélection améliorée de texte dans des documents avec des colonnes, un outil de sélection de table, le rendu LaTeX dans les annotations, la prise en charge améliorée de l'intégration (par exemple pour être utilisé dans Kile), une meilleure mise en page pour les pages en vis à vis, une gestion plus élégante de la gestion de l'énergie et de l'écran de veille, la prise en charge améliorée des en-têtes de pages, la configuration du zoom par défaut, l'impression améliorée en mode paysage, etc. Vous pouvez trouver un liste partielle des anomalies corrigées et des fonctionnalités à l'adresse <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. La version 0.14 d'Okular est une mise à jour recommandée pour toute personne utilisant Okular.
